# I like this social network!
## Описание
Мой друг не останавливается - теперь он сделал ещё одну [группу](https://vk.com/personal_archive),в которой что-то прячет.Это становится интересным :D



Формат флага: escctf{some_text}

Автор: [@ChipotleSouthwest](https://telegram.me/chipotlesouthwest)

P.S. Пока там на стене всякая лабуда не в тему,чуть позже накидаю чего-нибудь